Peter Sok and üles et Matli Holter temale 20 Rbl. wõlgu om ja tema ei nõwwa seda raha enne kui 1 Januaril 1888 aastal.
Matli Holter luppa seda wõlga ka selles tärminis ära massa ja omma nii lepnu.
Pääkohtumees K. Lõhmus  [allkiri]
Kohtumees T. Pilt [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirj. asemel R. Normann
ärra mastu sel 13 Mail 1888.
